流住淚行一條勝利道

安仔係得

人生贏家